覺得輸緊?覺得無力?因為有D野你唔知冇諗

呢場仗打左四個幾月, 手足個個都好累, 又好無力, 睇唔到未來
呢個係我對身邊某D人既基本觀察
有呢個諗法好正常既, 因為佢地忽略左敵方情況
以下呢堆野全部反映敵方現況(詳細唔講, 講key果幾樣):
- 中中被爆申請移民失敗, 咁岩放緊大假, 吹佢轉做污點証人吹得好勁(唔好話我玩膠, 就算玩膠, 十隻狗有一隻信呢度都三千隻)
- 台灣正名香港警察為黑警, 將其移民台灣如意算盤打個稀巴爛, 大量黑警走路台灣好夢成空, 被逼享受大灣區榮耀
- 流傳某些警察"被上班", 身份被不名人士取替, 內部恐慌升級
- 元朗土皇帝將接任一哥, 內部權鬥平息左未? 一個咁具爭議性既人爬上一哥職位, 會不會風平浪靜?
- 大量黑警惶恐不可終日已達四月, 如我之前PO話齋唔排除有一部份(而家應該有一半)黑警需要依靠藥物以正常執行職務, 心理崩潰指日可待
- 奶共上市公司(黨鐵, 福建360等)市值大跌, 人地照常開鋪, 佢地就無奈落閘

未夠? 等我又講下而家N條戰線暫時戰果(未能詳細交代, 策劃/發動戰線者歡迎補充):
國際: 周圍都搞緊集會遊行(芝加哥又有, 波士頓又有, 英國而家又搞緊野, 我都未講美國主戰場), 仲有暴雪, NBA, 衰仔樂園一堆核彈排住隊炸撚死班大陸西
抵制黑店: 前排搞懲罰黃店不知幾成功, 我夜晚七點幾行過吉野家變左吉檯家, 樓上講做市值大跌
不合作運動: 和你shop簡直係無解攻擊, 佢落閘又死唔落閘又死, 當日有和你shop果堆黑店都唔會有好日子過

明未? 呢堆戰果全部係用手足血汗甚至性命換番黎, 先至可以推進到呢度今時今日.
你永遠唔會明白聽日發生咩事, 輕言放棄點對得住接近3000名手足?
不過不否認呢排係低潮期, 所以有小小建議:
1. 善用不貼文回覆, 尤其面對膠PO, 失敗PO, 推活動PO
2. 蛋糕果D只會陸續有黎, 總之對抗爭無益既野一律冷處理
3. 勇武逃走要走小路, 今日跑馬路比車圍傷亡慘重
4. 女仔要再提高警覺, 班狗而家真係專捉女仔

最後講聽日集會一定要出!
香港人反抗!

連登太多失敗撚post，好多同現實脫埋節

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

You

正能量推

推

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

正能量 唔好放棄啊 頂撚住
我地要一齊 光復香港 時代革命

Tui

tui

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

補充兩點：

1） 近排多左有爭議性嘅行動，大家都好快重整隊形
應該基本上黃嘅都會做到不割蓆（起碼唔會變藍先）

所以討論行動果陣可以比多啲創意，以奇兵取勝，務求支共無氣抖

2）不過都仲要小心保持返本地市民支持度

對家宣傳勁左 有啲中立撚真係比啲Fake news 搞到開始泛藍

（勇武並無變質，要向佢地強調返）

本地形象工作要繼續加強

其實我講漏左
呢排大家點解覺得無力係因為冇新元素衝擊
DGX其實好有心作多左首歌
不過反應梗係冇願榮光咁好
人鏈又玩過 香港人好快嫌悶
香港人貪新鮮呢樣野好難搞

對家而家直頭挑戰我地個宗旨
我相信不篤灰不割蓆呢D入晒血架啦

對家撕紙好似密左
應該真係急豬

睇完終於無咁絕望 香港人 反抗

成日都會覺得到左樽頸位冇新突破而灰心 但其實真係好難有咩新元素

我地比個框框局限左姐
我地點解硬係要搵新元素?
我地將抗爭加入生活
成為日常既一部份
咪得囉?

撕紙多左 兩個原因
1） 維穩費返左黎
2） 多左真心藍出黎搞事

個人覺得支共窮成咁 1 係無乜可能
要留意2 雖然黃仍佔多數 但綠正在被政府帶風向往藍發展 係一個警號

和理非每日都堅守防線幸保不失
雖然無輸 但要防止變驕兵 警醒

啲口號要諗過一批新嘅

叫左四個月都係同一款
會悶

生活都要新鮮感架

推啊

証明官媒開始做野
呢D位我諗要手足勤D向親友消毒
連儂可以focus on CCTVB不會告訴你的事 之類

出左新啦
我上個禮拜聽到D新
不過唔知係咪地區限定

推廣下打狗救人既文化比制坊啦...

完全無人打算救呢兩個細路

Give Me Liberty or Give Me Death!

都係...行動日始終要集人
有冇可能搞D POPO拉唔到人既活動?

Wow

用a4 紙印出黎貼牆啦

其實今日好成功

雖然付出極大代價

但有三隻愛支狗中招

正能量戰略分析post

呢樣野我個幾月前已經講緊
可起我底
不過要承認班狗好成功咁製造左份恐懼比所有人
極權制度下既狗係最恐怖
只可以講唔好太怪街坊

例如呢？我冇乜聽過新既

要拉唔到一定係和理非活動

我即刻諗到既係
香港政府 濫殺無辜

推
巴打
分析得好
要多啲依啲post!

呢個就係代價既問題
勇武既定位亦都可以諗一諗
和理非唔想做勇武既負累
其實係跨出左一大步
可以諗下勇武之後要做咩

我聽過
香港警察 全體自殺
可能係少少變奏

正能量，推
大家要一齊努力撐住

如果和理非活動都能夠拖垮奶共財團的話
就值得做了
而家D自由行唔敢落黎
咪就係因為驚我地輸出革命之嘛
要繼續做
還香港人一個真香港

早兩日21:00唱歌個日 係新城市附近間元氣見到好多人食
屌你老尾俾啲骨氣啦

黃店好似搞左個米豬連比人去幫襯
慢慢搞大個黃絲消費生態圈
和理非行動可以水滴石穿

班大陸人口裡說不
但啲日用品成四個月差唔多用哂又會死落黎買文宣好時機

求其諗下都已經好多野可以做了
大把活動

我地需要更多正能量post!!
依家低潮期+海量「輸緊」post 只會加速大家心死心淡
我地唔輸得架, 輸左點對得住死左/ 即將失去十年青春既手足

可以加強宣傳攻勢
用airdrop send 文宣比班食客
反正至多被拒絕
冇壞

好正能量

正面post
推

冇錯
如果有藍店棄暗投明
都可以考慮接納(當然要觀察啦, 我地對敵人係no mercy既)

D蝗夠膽落黎
我地成堆手足等緊佢
癡gip又得
塞傳單又得
夠膽就係尖嘴放TG開槍囉

印幾十張貼通街啦

好多野唔係即時有成果
但唔代表無用

連登仔太容易比人牽著鼻子走
你抽個身出黎睇你就會明
呢四個月唔係白打
當然呢幾個禮拜感覺到好似退左步咁
唔識創新 又打番陣地 唔用不推文之類
所以要時刻警醒
同埋
我地絕對唔係輸梗

push

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

蝗來了
是叫人去做文宣（派糖/扇仔/黃店Coupon /airdrop 空降文宣圖）

佢地作為Carrier ，燒到中共後欄就可以幫輕下手足

出得去既手足唔該要熟路
可以之前去行轉摸熟環境先
太多手足因為行錯路俾狗咬
已經兩千幾個喇 唔該一個不能少

幾時都要正能量架
有手足被捕被殺更加要正能量
唔係點贏?歷史係贏家寫
贏左先可以設立烈士紀念日
一齊去祭拜先烈們!!!!

而家對家擺明鳩拉
拉女仔拉小朋友拉弱勢社群
呢D野係擺到明既
我地可以早著提防

講得好！多謝你提返大家所有正面嘢！要多推正面post

睇完個休班狗比人打 血已回

做CCTVB布景板

pushhhh

多謝 聽日見

冇錯了
攬炒巴係英國做緊野
有團體搞緊眾籌告黑警
又有幾多人知?

airdrop d 大陸腦殘圖都夠死啦
btw個名起得幾好

冇錯
勇武和理缺一不可
勇武手足要保住命脈
先至可以互相呼應架

希望終極和理非們

平時坐巴士就airdrop

飲食衣著多多支持黃店

每人一小步就已經好足夠

唔夠架
記得投入番戰線
戰線需要您!

Push

叫多D人一齊做
我成日覺得和理非仲有好大升級空間
可以去到當年甘地果個level

我好灰 睇完呢篇文算係有少少正能量

改叫佢地做

愛支狗

對佢地仔女要唱返句 細路 你老竇生花柳

有無傳送門

help pish

正能量

正能量！加油！

睇完舒服左

大推

推 多謝樓主正能量

多謝

死都會企出黎
否則女既水底見
男既天台見
或者集中營見

P仔幫推

呢d就真係有solution既po啦
真心唔明點解d撚樣成日要推分化po，連仔整左個咁好既不推文function唔撚識用？

啱

終於有正能量po

推 鼓舞Post要推! 大家要有鬥志啊

美領見
Sir, This way!

推唔郁都想講句同意！

我哋一定要頂住啊，因為我哋應承左頂埋死去手足個份，敵人漸已不安，愈黑暗就係愈近黎明

正能量！！！
大家繼續加油
頹左唔緊要 最緊要識得返嚟大家一齊行
其實好多時做返少少野 文宣又好黃店又好 點都好 呢啲反而係幫自己加油嫁 做返第一步 最簡單日常做到嘅先都好呀
會感染到身邊嘅人都有返正能量！

正能量 推

Pish

Tui ah!!!!!!!!!

Push
根本我地做左好多野，無論前線定和班非， 好撚勁
唔係既話美國都唔出手啦
覺得大家要認清目標 就係要攬炒中國
太短時間內做唔到啦
堅持同埋不割席呀！

越低潮越唔可以放棄
依家一放棄 點對得住咁多位手足

多謝你

我諗到制裁國難五金既辦法！！！

pish

再推

BTW 聽日集會要人！！！！

推呀
大家加油！

Agger
分化三毛太多
大家多用腦思考下
善用不推文

721 811 831 新屋嶺 10.1

左膠 女人 我請你地唔好再講夠啦唔好打死人啦 唔好阻住手足！而家打仗呀 黑警畜蟲打我地d手足個時你地有無衝上前講唔好呀夠啦打夠啦打死人呀？你地淨係識跑！

多謝樓主
有時真係會覺得攰
不過諗諗下唔係乜成效都冇
只要再堅持落去就得

大大力推！

[嘗試分析]今日多區開花並無失敗, 亦一定要再做. 原因及改善建議:

好文push

正能量大家繼續努力
抗爭久了但不能放棄

有上有落架啦
唔洗日日急住搵d野做先得
個勢已經定左

推正面posts

推介

推，堅持

推
MP+10000

推，撐住呀各位！

Ok

聽日見

士氣post

推呀 聽日見！

tuiii

睇到個人好好多

本身嬲到訓唔到
少少正能量推

Push.

唔好忽視手足既成果

正能量post

七點鐘 遮打見

香港人反抗

推 長期抗爭 手足要加油呀

一齊繼續努力

幫推

需要正能量

1014遮打

推！雖然俾黑警拉左唔少手足好可惜 但其實其他戰線都進行得如火如荼 優勢明顯 好似國際戰線同經濟戰線 同埋成效會慢慢見到 唔急得 最緊要大家保持憤怒 毋忘初心 咬緊牙關 堅持落去 煲底相見

手足們 聽晚見!

堅持住呀

和理非正漢奸

正能量要push
集氣

正能量要推

樓主心水清 幫你推

推，希望真係見到曙光

同意，多d正能量，暴政死前一定會所好激烈嘅掙扎，我哋唔使灰心，捱過就贏到

多謝樓主 極需要你呢d士氣post

AGGER

贊成!
冇灰心既本錢!

聽日一定要出

推 畀啲時間慢慢嚟
經濟影響嘅連鎖反應要耐少少

黎明前既黑暗係最撚黑暗！不分化，不篤灰，不割蓆，一齊迎接黎明！

今日7點遮打見!!!!!!

正能量 po 要推，聽日要出嚟集氣

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

Bump

回下血先

小弟做奢侈品零售 我想講
如果可以堅持過12月
政府驚過你
聖誕節檔期係零售業全年最搵錢既時間
繼續係咁既話好多舖執硬
暑假同十一已經收左皮
小弟做緊間公司
喺廣東道既分店9月同上年同期跌左7成
10月應該會跌得仲勁
零售收皮牽連到物流 後勤 生產加工等
歷史證明經濟差失業率高 反政府人士越多
我地要做係文宣將矛盾指向政府唔讓步
勇武要時刻警覺 快閃攪完就走
保留身驅唔好俾狗拉
政府打延長戰絕對無著數
香港會光復架今次

好post一推

我地目標唔係殺晒班狗，如果大家以呢個為目標，咁我地真係輸咗
但我地係對準目標，即係港共，港共最緊張錢同經濟，呢方面我地就點都贏緊，準備攬炒

根本贏緊 屌你老母

手足撐埋落去
齊上齊落啊

五大訴求 缺一不可

多謝你既安慰

請求各位覆一覆

呢幾日不斷搵到對831，浮屍案甚至地下送中嘅各種新疑點，其實配合返冇家屬肯透露更多嘢，光速火化屍體，同消防爭住執屍等等事件，我地對共黨殺人嘅恐懼同擔憂更加確切同合理。但以我地嘅身分同力量好難去做對抗，你地覺得有冇可能可以綜合到所有線索去信美國關注緊香港局勢嘅官員，等佢地幫我地做嘢？即使冇實質證據，一試也無仿？好過坐以待斃？

推 大家一定要諗返啲戰果，我地唔係樣樣野都一定做得啱做得好
有野錯，要改，但唔洗下下都講到輸咗咁大家一齊撐住啊

講得好

PUSH

遮打見

，

緊係有啦 你估我係ig班撚屌咩
呢場運動不嬲都要行動為主

成日覺得自己輸緊既唔該睇睇，雖然係要注意做得唔好既地方，但係千其唔好鑽牛角尖，覺得自己做既嘢係冇用。

重拾信心推唔到照推

加油

恭喜

推！
1014 1900
遮打花園 不見不散

推 正能量post，加油香港人，要光復香港

哩點要推下，大家試下搞個各區享道團，各區揾地膽小組介紹路線扮景點咁，令大家唔熟路既行幾次有個印象，冇主線活動時做就得

popo 心理崩潰嗰度有保留
因為佢哋會有方法宣洩
就係亂開槍

大家要記住，今次冇得退，因為係時代既時間點黎，直接集合左世界既時間點，我地絕對係火堆既中心點之一，我地退唔單只對唔住失去既同伴，仲會對唔住哩幾個月哩幾年所有負出過努力既兄弟姐妹手足真。香港人，已經唔會再有下一個時間點或下一個十年，香港全亡只得今次，大家要好好把握！

巴打講得好，聽晚見

多謝樓主
我都唔會放棄!!

正能量，樓主一生平安

香港人反抗
香港人進化

清泉post
睇連登真係睇到頭痛
根本完全滲透

岩
大家鬥長命

推推推推

2. 蛋糕果D只會陸續有黎, 總之對抗爭無益既野一律冷處理

講得非常岩，冷處理班垃圾

全世界今晚見

係 一定唔可以放棄！！！

多謝你，令我可以重新出發

進入左大直路

你有無係門口大叫係美心（或者更惡毒說話）。我朋友成功係茶狼門口勸走好多OL。其實好多人唔上連登根本唔知美心旗下關係

幾時繼續和理shop？好想行商場

今晚見

1014七點遮打見

堅持落去呀要！

Pushhhh

仲有25狗，今日捉幾隻非常成功！

推 講得幾好

心水清

行軍打仗挫自方銳氣
我只信連登

合理，文宣係我地最強武器！

有人之前整合過資料
或者可以一用

支持

千其唔好做光環撚

推，終於有人講
成班失敗撚收皮啦

我覺得呢班人係導緊d人走only

你估個個有膽開槍

講得好好

唔知點解日日變咗警民衝突
對唔準政權咁

呢個有用，推

推，時間一耐要識回下血

其實班狗同呢個政權係命運共同體
呢個正苦無好好解釋眾多疑團
人民先會反擊
所以無對唔準

老實講
我覺得大家係不斷向緊自己同運動嘅底線逼近緊
然後聽緊881 佢地提到兩樣野 區議會同陳同佳
其實係咪無人知近排有啲候選人比人打比人搞 有無諗過分啲力去幫手保護下佢地
陳同佳又會唔會有人繼續諗住歸咎返個大責任落去先
唔好話陳同佳只係導火線 佢正正就係導火線 要令人諗返起呢單野係點解發生 重新再挑返起個主要目標係中共侵蝕香港

加油！！！

辛苦，但要堅持

繼續努力 堅持 就會贏

難得有不反 點都要出去

推
香港人要團結起來

光復香港 時代革命

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET

此po必推

推呀
香港人無退路

香港人！反抗！堅持落去未必贏，但係唔堅持就一定輸！

講得好 運動需要正能量
一定會有好多膠po 分化po
只要推番行動po就可以

推
但走小路會唔會仲驚...
俾狗咬死都無人知

我覺得黃店日要每星期固定搞，搞到淺黃中老年人都知，方便維持connected，咁就算行動升級佢地都仲跟到

啱，d 淡友好多係5 毛， 一入到個po 一隻字都睇唔到

根本黑警一定係輸撚緊

例如梁凱晴果d? 我覺得特別女候選人係高危
手足們有時間過去做下義工
人多對家就有戒心

兩害取其輕
最緊要唔好落單

和你shop真係好癲

好擔心被捕人士

唉 捐錢俾星火

人對同一件事情對得多會厭係正常
尤其是見到有手足受傷被捕甚至日日有人被自殺根本每日心情都唔會好
但本身呢件事就唔係值得enjoy嘅事 心理正常嘅人邊做唔到黑警打人時會心理扭曲咁笑住打
始終都係要靠自己撐住同身邊嘅人互撐
雖然大家撐咗咁耐已經好勁 但係退同放棄並唔係選項 因為係now or never
當你呢一刻覺得厭 覺得想放棄
諗下將來會變成點 或者話 仲有冇未來 咁其實已經唔需要諗放唔放棄呢個問題

打氣post

推推

加油！

推正能量
大家都好累了 但一定要贏

唔係打飛機
但檢討唔係等於要宣揚失敗主義
至少我身邊既人士氣都仲好高
唔駛行街咪繼續怒掃黃店囉
只要繼續做
日日都係抗爭日啊

推 !!!!

p

唔好幫中中兜
佢明明就篤左其他黑警灰

睇多啲敵方仆街情報有助平衡心態

推你

Lm

多謝樓主

新的一天需要滿滿的正能量

正能量!!

堅持得夠耐就贏

總之對抗爭無益既野一律冷處理

推多次

集會推

今晚七點遮打見

睇一睇先講

依家放棄就真係收皮

呢啲真係要推
等大家知道自己做緊嘅野係有成果嘅

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

推 正能量一下 今晚見

Thx!

無錯 井上老師都叫我地唔好放棄

呢個approach

係，例如碌鳩有骨果d

淨係少咗咁多支那團落黎呢點
已經好值得我地堅持落去

推, 幫大家打打氣

PUSH呢啲好過

手足，有冇人金鐘灣仔甚至中環銅鑼灣返工？lunchtime 去探下警總48小時靜坐銀髮族呀！
如果各區打工仔有興趣好似中環快閃甘既lunchtime 活動，請加入 一齊傾

點解要諗輸緊
根本就係羸緊

光復香港
時代革命

樓主諗漏，我加返，今晚全撚部同我出尼中環呀

推正能量 要大量正能post

好post必推

香港人無得退，一退就輸

多謝呢個post
我睇到有啲感動
由一開始既香港 演變到反共 到美國 到全球
香港人真係好撚勁

勇氣 智慧 也永不滅!

100%

推！

每人做多少少，真係會贏架！

實用

正能量振奮軍心

正能量推一推

push!

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

Twitter!!!!gogogo

多謝巴打散播正能量 等我地可以繼續撐落去

呢種po推

加油頂住，唔可以放棄！

謝振中單野堅唔堅

我依排玩Mario
班大boss日日推班細boss出黎做擋箭牌
你地慢慢自傷殘殺
我就繼續諗點樣set更難既關卡
打極都唔爆game

日日打機打到好迷茫
打到身又攰 心又攰
到底我玩緊啲咩

加油啊！

出多d聲，多幾個正能樣開po就可以打敗失敗撚！

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

漏左個地方

要對自己有信心
Choose the battle to fight

其實佢地個高牆 已經被我打雞蛋掟爛到穿曬

手足要加油 長期戰黎 最緊要唔好俾狗拉 同埋 不自殺

大家都要好好頂落去

所以更加要團結對抗極權！

放棄既話點對得住手足

寫得好

If you give up now , the game will be over

最近連登真係好多休息撚, 散水撚POST
希望多返喱D高質POST
721
831
101
推
光復香港 時代革命

推 正確

政府一定極力打造風平浪靜嘅景象
就係想我哋覺得冇用 放棄

但其實最急嗰個係政府
一路咁拖落去佢的壓力一路大

咩形勢都要堅持

Hong Konger, Resist!

今晚記得中（環）出

多謝巴打發放啲正能量！

香港人，反抗！

下次唔好講打造啦

Sor

七點七點
唔好搭黨鐵

輕輕推

超多人！

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!